Le presentamos la BBDD que entregamos a continuacion

-La base de datos se basa en el equipo de futbol Real Madrid, es una pequeña base de datos de los trabajadores con mayor repercusion dentro del club en la cual podemos ver jugadores, entrenadores, fisios, directiva y sus relaciones entre si

Las tablas que tenemos son las siguientes:
-Jugadores; con los siguientes atributos idJugador que es la PK,nombre,edad,posicion,goles,salarioSemanal,lesionado,dorsal
-Entrenadores; con los siguientes atributos idEntrenador que es la PK, nombre,edad,cargo,salario,titulos
-Fisioterapeutas; con los siguientes atributos idFisioterapeuta que es la PK, nombre,edad,especialidad,salario
-Directiva; con los siguientes atributos idDirectiva que es la PK,nombre,edad,salario,puesto
-Dirige; con los siguientes atributos con las FK de idDirectiva y idEntrenador
-Entrena; con los siguientes atributos con las FK de idEntrenador y idJugador
-Recupera; con los siguientes atributos con las FK idFisioterapeuta Y idJugador

Las tres ultimas tablas son las intermedias y son las que conectan las tablas entre si, puedes verlo mejor con el modelo entidad relacion y asi aclarar las dudas

Por ultimo en la el script encontraras los insert de todas las tablas en ultimo lugar por si tienes que hacer alguna comprobacion de la base de datos y quieres corroborar los resultados
Tendras que tener el XML para poder acceder a ella, te vale el que nos pasaste
Por ultimo mi base de datos se llama realmadrid
Mi usuario es root
La contraseña de la base de datos es system

Espero que este todo, gracias